宜家係一個咩時代

我真係睇到喊 咁耐都沒流眼淚。 一堆黑社會咁樣毆打車廂市民 ，有幾多受害者係學生，警察毆打完又到黑社會毆 ，究竟呢代年輕人要再被呢個殖民政府點樣刷新世界觀先夠，究竟大家做錯咩 ，爭取自由?爭取公義?
不如你直接放解放軍啦 。